美國制裁香港官員 樓價將暴升 香港小市民埋單

美國實施制裁, 英國等歐盟部國家好可能會跟隨,

好多港人海外資產將急急回流香港, 以恐怖式搶購港樓以保值,

唔敢想像黎緊樓市可以升得幾可怕,

凈係知道而家唔買樓, 樓價將來會升到想買都買唔到

唔洗旨意買樓

屌你老母 哪有錢

排公屋都唔知排到幾時

十連打破零回覆

有point就講 唔好廢up拖低兒登質素

比鳩up仔斷連

希望大豆侵繼續當選

大豆侵唔好輸
要靠你繼續治國平天下

倒數

人生有幾多個十連

因為xxx
所以樓市升

兒登仔：支爆喇 樓價跌喇

幾時支爆

我真係好撚憎香港

呢道有無人想買樓

本身都買唔到

傻的嗎

唉屌 中產係咪唔洗玩

on9

香港買唔到樓咪去英國買囉

幾千萬現金比賣家？

你估真係咁緊咩 佢地大把路數

aa狗